Se-Resnet

Se-Resnet

![1688d2174bca71575b52f935c38c8de0.png](../../_resources/82af27eeb98b4371a2abb3c0c1049d9e.png)



![de32726456db4c4aa22f2cff7ed42f52.png](../../_resources/da5d1ba947114e77b0ada8ba8c276db9.png)

- Squeeze: Gloabal information Embending
- Excitation: Adaptive Recalibration: пропуск через полносвязный, Relu, потом gate в виде сигмоидного слоя

Всё это нужно для выведения отношений между каналами.
Два FC слоя формируют бутылочное горлышко для понижения размерности 

путь SE можно добавить
![1375862a0e736b56c671156042b5f550.png](../../_resources/079ef81c20714c6185aa46e69ec50ff0.png)